建議 - 唔好剩係得正同負評

我覺得連登好戾氣
其實好似FB 咁俾多啲feeling icon 可能仲好
介面就show 邊個feeling icon 最多人揀同埋數字

要加埋屌樓主老母

唔好再搞咁多野啦

直頭唔要正負皮仲好，討論區又唔係投票區，多撚餘，乜都抄人果然係抄登。

勁討厭每個post 都有+ -
引啲user 講埋晒啲嘩眾取寵既垃圾留言

你都唔知發生緊咩事，已經收到20 個負評 所以根本冇需要呢D。唔知以為自己上緊ig 或者fb

收千幾負皮 仲嬲緊呀?😂

加中評
表示無感/已閱

其實負皮呢個post 既係咪即係支持連仔繼續要大家非黑即白咁投票？

如果係我都冇乜嘢好講。

正是此意

你咩都唔俾咪已經係中評囉

望一望FB 都有其他emotion 俾嘅
我覺得唔係下下都要咁尖鋭咁好或壞評人既內容先為之好

Move on 啦小朋友，如果咁易記住D負皮我仲敢出黎留言？

根本呢個正負皮水份又多，而且一堆一跟風㩒。所以有乜意思呀天才兒童。

而且只不過是一個回覆（hea 回），咁都上心就死得啦

加乜表情都冇用，有D友天生鐘意刷負皮。我懷疑打手收錢的

除消正負皮 quote人系統抄巴哈姆特嗰隻fit晒

笑能死

微負評
勁正評
打星畀分

連仔明顯想將呢度變Child 登啦
理都唔理